[突發] 字節跳動同意出售TIKTOK美國業務

據外媒8月1日報道，特朗普稱可能在星期六禁止使用TikTok。TikTok知名博主們紛紛向粉絲們告別。他們向大家分享心聲，並鼓勵粉絲在其他社交媒體平台上繼續支持他們。

奶共美國人

內文同標題不符